裝修要提防 做好安全措施

相信大家都記得呢一幕

留意到有討論狗狗可能有新部署

[警世] 知唔知點解呢兩晚點解班狗遲遲都唔出黎

要小心尤其係高危嘅商鋪
褔建360 支那銀行 .etc

可能會有狗狗事先部署好係入面
一拉開閘門就沖班畜龍岀黎亂槍掃射捉人
被捉到可能會被告其他有意圖嘅罪行

路過見到有狗部署嘅手捉最好可以影相通知手足
班狗好陰濕
可以用運貨嘅方式運裝備同狗隻入鋪部署
警黑最叻就係合作

隔離有落閘嘅商鋪都要睇清楚有冇上好鎖
防止有陷阱 有狗沖岀黎就唔好啦

入去開工前都要小心

幫手推啊 要比前線睇到預防

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃幫襯

推

快推啊 就快入夜啦

推推
唔想見到個一幕發生

推啊

避免複犯錯

裝修前請諗一諗: 對準中共政府黑警先嚟搞 唔關事嘅唔好搞 盡量對市民造成最細影響

推呀

如果佢地咁傻camp喺舖頭入面，冇人搞就守成晩浪費人力，有人來玩魔法又困住咪一㦜熟咁hihi，但今時今日唔可以用常理去諗吧，更On9嘅都有人做....

Push

注意埋伏

所有紅底嘢都要rb咗先

因為冇咁多時間